\documentclass[]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
\usepackage{tableaux}
%\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
%\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns,babel}

\let\sectionORIG\section


\begin{document}
\title{Conversion Analogique$\to$Numérique}
\type{Colle	}
\classe{ATS}
\maketitle


\section{Multimètre}

Un multimètre numérique contient une conversion analogique numérique 16 bits.
\question{Quelle est la valeur numérique de sortie maximale de ce CAN ?}
\question{Quelle est la résolution du CAN quand il est utilisé sur la gamme \SI{-20}{V}/\SI{+20}{V} (calibre 20V du multimètre) ?}
\question{Quelle est la résolution du CAN quand il est utilisé sur la gamme \SI{1}{V}/\SI{1}{V} (calibre mV du multimètre)?}


\section{Conversion Numérique Analogique } 
Soit un convertisseur Numérique$\to$Analogique 10 bits. La valeur pleine échelle est de 5V.
\question{Calculer la tension de sortie $V_S$ pour un mot d'entrée $A=(11\, 0010\, 1011)_{2}$ }

\section{Conversion Numérique Analogique } 
Soit un convertisseur Numérique$\to$Analogique 5 bits. La valeur pleine échelle est de 8V.
\question{Calculer la tension de sortie $V_S$ pour un mot d'entrée $A=(1\, 0011)_2$ }

\section{Conversion Numérique Analogique } 
Soit un convertisseur Numérique$\to$Analogique 8 bits. La valeur pleine échelle est de 4V.
\question{Calculer la tension de sortie $V_S$ pour un mot d'entrée $A=(0110\, 0111)_2$ }





\end{document}

